\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Transporte universitario: Burra 2.0}

\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\maketitle

\section{Introduccón}
La idea de esta aplicación surgió al buscar una mejor manera de brindar el uso del transporte universitario de forma virtual para así hacerlo más sencillo y accesible.

\section{Función}
Con este programa se podra acceder a tener una buena información sobre el servicio brindado y hacer la reservación teniendo en cuenta los horarios y rutas disponibles.

\section{Instrucciones}
El primer paso es ingresar su usuario y contraseña para hacer uso del servicio.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=1.08]{fig1}
\label{fig:fig1}
\end{figure}

\\Al registrarse podrá acceder a las siguientes alternativas:

\subsection{Reservar}
En esta alternativa podrá elegir la ruta por la que desea ir, ya sea cono norte, cono sur, cono este, cono oeste.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=1.08]{fig2}
\label{fig:fig2}
\end{figure}

\\Una vez haya elegido la ruta, le saldrá una ventana para confirmar su elección y de ser confirmada le saldrá la siguiente ventana:

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=1.08]{fig3}
\label{fig:fig3}
\end{figure}

\\De lo contrario, podrá volver a seleccionar la ruta que desea.

\subsection{Ver rutas y horarios}
\\Con esta alternativa podrá informarse de los horarios disponibles y la rutas que toma el transporte universitario.

\subsection{Opciones}
Aquí encontrará 3 alternativas más las cuales brindrán más infomación de la aplicación. 

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=1.08]{fig4}
\label{fig:fig4}
\end{figure}

\\Estas 3 alternativas más son:

\subsubsection{Ayuda}
Aquí obtendrá más información acerca de cómo utilizar la aplicación.

\subsubsection{Créditos}
En esta opción podrá tener conocimiento de aquellos que se encargaron de crear la aplicación y el motuvo por el que lo hicieron.

\subsubsection{Contacto}
Con esta opción obtendrá el número y correo electrónico con el que podrá ponerse en contacto para cualquier consulta o reclamo.

\subsection{Cerrar sesión}
Con esta alternativa dará fin al uso de la aplicación.

\end{document}
